係鏡頭前做野，除左開遮 ，仲要說明原因

幾個月前有手足都提過，係呢到再提醒下大家。
好多五毛/外國奶共派用某片段只強調藍絲被圍毆，洗到一部分人腦，又要手足事後大量文宣解釋。係鏡頭前說明原因有好大實際作用：

1.避免對家用黎做假新聞：相信大家見唔少看圖作故事同Cut頭尾既片，邊做野邊大嗌原因，例如「佢斬人呀！」記者報個陣加埋字幕，可避免對家造假
2.減低Cctvb播放：如果邊搞cctvb邊嗌「造假新聞呀拿！袁x偉奶共狗！」，你估片條會唔會播出街
3.另類文宣：「林鄭賣港」，「殺人填命」，「毛澤東萬歲」

口才好手足可以用埋外語

定策略

推

可以再激啲，屌袁x偉，屌狗